(又開季）有冇人支持Brighton?

新一季開始啦！有冇巴打入黎撐下Brighton!
btw第一場踢得垃圾到 之後幾場啲賽程又難踢。唉，今年真係危危地

附上垃圾精華一條

巴打不如先講吓點解會支持呢隊

巴打係Brighton讀書？

3:2

情意結既野

推

lm again

打Fifa用Brighton既路過

母校

唔撚出查漢巴克殊當初就咪同李城爭啦
搶到又唔重用

唔好輸咁多就得了

應該真係冇料

好勁架

Ryan

屈dee你撐嗰d都係甩皮甩骨㗎啦
個honeyman廢到

屌你我在陣新特蘭都周不時贏啦,差唔多場場踢足
諗唔尾點解無英冠買我

再前一場先1球1助,咁叫廢

屌你落到英甲 tsun dai都英甲啦

tsun包尾隊同場場都出唔到
我踢足咁濟

抵死,唔出我查
比利物浦狠狠教訓

晏啲就出架啦

加油

老實講冇咩用佢

76分鐘先出
驚無正選而唔去李城，依家咪一鳩樣

其實李城真係啱佢啲 可以比佢打rw

今場算係咁 冇好似上季咁俾人大炒已經接受

係，你隊波啲陣式太保守
根本唔比到佢發揮
得佢一個爆到，你想佢獨食定亂咁出波
咪唯有唔出

作客打利記，壓上前想俾人大屠殺咩

聽日去Brighton玩一日路過

佢自己揀黎brighton 無得怨

今場作客都剩係1:0 收曬貨 下場先係重點

話左佢實會仆街架啦

睇住AMEX起

gyokeres

終於正選

等andone傷好

輸鳩埋

SHANE DUFFYYYY!!!!!

30年白禮頓迷

Mat Ryan

對富咸都唔出查漢

屌你老母又係75分鐘換入黎,玩撚野咁
Tsun隊波就係玩佢玩到天讉降班,白禮頓你都因住

12M

屌到追和左

應該要贏啦

食屎啦又後備
今場又輸了

cls架

屌原來有post

今場又要追和

反cup可唔可以

輸咗大半 作客加落後

靠你

靠我死得，冇腳好波

冇啦冇啦

你都算係咁 個新仔真係廢到

今場食咗屎咁，控d波又慢，傳波又唔到位。

LM
上季對阿狗嗰場好深刻
but我好憎白禮頓嗰22號中堅 冇技術又要玩高章波

你都食左屎 咁b8係咩

B8 & S20 一鳩樣

終於出l9

終於換

12m

場場都練心臟

9號仔廢到癲

睇住四五下反擊衰係佢手上

Locadia幾球都甩

冇人討論下Ezequiel Schelotto？
上季都有半程時間正選
今季連後備名單都入唔到
睇黎都係留埋最後今季走人

一月轉會窗走硬
25人大軍冇佢份

荷甲水貨

和到當贏

馬菲賴恩

輸波啦屌

呢隊波好韌

屌呀

伊朗式報應
美國快運球場每週限量上映

屌 咁樣輸個12碼

如果唔係輸球12m 和波不是夢

場場都肯後備換一換出黎
但死都無一場肯大膽啲正選試下
聯賽盃果啲就唔計啦

Knockaert

太遲先入到啦，洛卡特個樣好自責

又夠鐘笑鳩白禮頓

又多粒

muarry!!!

拿係咪腳頭好，第一次英超正選就旺到隊波

巴打係咪真係咁鐘意佢

估唔到咁夜都有人睇

肯出神鋒andone未

未有態 應該坐多一兩場先

佢今場好似冇乜表現

盧卡迪亞都冇態 點解唔比andone試下

因為垃圾時間出垃圾係啱既

荷甲垃圾

留名

終於

正選出場100%勝率喎
無佢速度拉位會贏到西咸

希望有得出

香港印唔印到衫?

如果你有波衫，唔愁印唔到字 因為基本波衫舖實齊英超字同號碼

記得有啲有 不過建議等聖誕官網買 最平

出我查有運行

格連梅利傷鳩咗 曉頓終於可以唔洗出佢

出l9

Jahanbaksh 2 first up 2win

想今晚出曬I19, K11, J16

muarry 100
不過見到k11冇得出

3up 3wins

一早肯出我查就拎多幾場勝仗啦

佢今場踢到咁

Glenn Murray愈老愈勁
之前成日屌佢跑得慢又冇乜表現，結果而家做埋隊史第二射手

三分已袋
連狼隊都贏到，廢都帶住佢啦

唔要Gully同Sally 換佢做吉祥物啦

其實佢有速度有佢跑下唔攞波都可以轉移下視線叫做幫到啲手既，可能就係睇準呢點至用佢

英式前鋒黎講係英超真係數一數二

又黎勝利11人

今晚查查開齊未

黎緊埸波炒得輕手d

Jahanbakhsh廢到咁都唔換

講乜

仲吹奏佢?

跑得幾快啦

得個跑字 跑到最尾拉傷

英超黎講，好慢

又扭唔過人

佢有場交到半助攻喎

講真，我地呢啲用兩邊既球隊，佢既衝擊力真係唔夠做必然正選
不過佢做輪換唔錯

佢都仲細
可以喺英超試煉下對自己同整個亞洲都好事

bong又係黎搞笑

紅鳩左

knockaert好地地變左後備，係咪on9

搶埋knockaert個位
點睇都係knockaert踢得好d

比Stephens 玩死

diu 輸埋 今場真係7到無眼睇

唔緊要既
今季3隊明顯渣好多
但係唔該用番k11，完全唔覺jakhan有乜好

j16

呢位巴打

破晒球會轉會紀錄咁簽
比多啲時間佢啦

踢得好就應該正選
踢得唔好就要等機會
屌你有乜理由無啦啦要踢到上哂身狀態大勇既球會名宿坐冷板比個次一級既新人適應

咁依家J16都傷緊啦
當打個和OK?

下場應該歸位
hughton可能驚比人話佢買水貨，所以死都出佢

我都等緊佢開齋

但明明食硬

on99攞紅牌

今晚繼續k11，希望佢生生性性，幫跛奀贏波，咁就自然搶番屈dee正選

gross復出契仔落番後備

k11助攻老年梅利

kayal

Andone

hughton啲換人真係

換人時間

勁遲換
march上左契咁

屌，march>knockaert，knock得罪左CH?

踢多個

呢兩場
踢少個比人吸
踢多個比人迫和

成隊廢到仆街

點解knockaert表現正正常常會成日坐冷板?
無AJ就推番march落去，總之永遠都會搵個位比march踢

梅利

福將傷左隊波都無晒福氣

k11 助攻< 贏唔到波，證明k11廢
m20打多個傳中助攻<m20下場照正選!

換knockaert未

馬治兩助攻 下場繼續正選
洛卡特冇上場即係冇表現 下場繼續同蒙托亞舒洛圖返屋企睇波

查漢巴殊復出埋佢第3翼鋒都無埋都似
btw上場助攻咪有表現囉
換走之後比人入波失分關佢撚事咩
今場點解又會無得出?

馬治有無助攻都正選架啦 上左契

蒙托亞，舒洛圖連板都無得坐。

因怪洛卡特冇上契
舒洛圖今季連冊都冇注 而蒙托亞只可以話板凳用唔上佢

上季k11係踢得好撚差都有正選(27加6)
相反march18 加18
但今季明明頭8場1g3a 又勤力track back
fit到爆
之後連續3場sub
到Ali.J 傷左 佢踢左兩場正選(第1場打少個好難有表現 第2場交出助攻 打多個一換佢走就和埋 唔明點解會反而又坐番 m20 今季場場正選咁擠 gross復出左就走黎搶番翼正選踢?

march兩個助攻 但對狗仔隊呢隊英冠料仲要打多個，根本無參考價值 但睇黎Aj復出之後K11後備都無 升班最大功臣比人咁對 容乜易又 depression

記得長毛上季係踢得好過隊長

montoya堂堂疤，西前國腳，後備都無

下場會有架啦 bruno上場咁既表現

其實反而我覺得應該係i19應該坐下板凳 琴日獨到 係咪都想cut入去射

都痴線
場場都換右翼
izq無腳好波 獨到爆 就連續左翼7場正選
佢技術係好但真係獨到仆街

大佬，後日打比，今埸輪換下姐

有無人睇緊

仲有10分鐘

唔好傷，好驚仲要打少多個

屌，塞車睇唔到第一球

march坐正正選啦
今場izq又傷埋不過

好J到爆

下場繼續出啦

新英超神鋒

自從AJ加盟 呢隊波係進步左

今個轉會窗簽番黎個啲最唔掂就係佢

係bissouma, 中埸多左推進力

屈dee完全係AJ死忠

其實我覺得中埸排Propper+ Bissouma+ Gross係最好，大家點睇

OK呀,AJ傷好佢可以打RW
佢以前喺AZ係推到最前
唔好再打中場了

我比較喜歡stephens propper gross
排Stephens可以有防守搭Propper，打返佢原本個位。前面繼續排哥洛斯，有咩事就可以縮後同propper並排。

覺得呢三個有啲慢
遇著啲快既就逼著要犯規

比索馬就有活力，但比起propper黎講控球同傳球又差d

又輸高波

Aj幾時先傷完

反cup啊

K11已經失哂CH信任
要抑鬱了

唉 但係今場真係踢得唔好
仲記得個啱啱黎個陣勁到 場場carry

今場前面踢得差

英冠同英超點同
但佢真係唔好彩 踢親正選都打少個攻唔到/落雨打風之類 佢呢類球員好受影響
只係唔明點解季初咁好態都會被棄用
之後復出番都唔掂了

對係見住佢對哈多士個啲都冇曬信心真係

locadia個球target都唔中 仲成日話自己冇得踢

開季踢得好好
1入球3助攻
之後無啦啦變左後備 仲要比CH話佢已經做得好好 但競爭太大 明明踢得好地地無啦啦無左個位 點有信心

gay city

比個AJ無啦啦搶左正選真係

所以ch好大責任

上屆佢踢得差個時其實可以用march
今屆踢得好個時又唔換

又換aj

AJ又唔係踢得好

aj有明星光環

係

咁巴斯杜斯都荷甲神射

Game Day

無左AJ呢粒幸運星好唔開心
快返黎

knocky尋日踢得好

呢排唔出bong

ighton winger Alireza Jahanbakhsh is no closer to returning to first team action.
The club's record signing is still not ready to resume training.
But his manager Chris Hughton is hopeful he will play against Bournemouth on Saturday.
Hughton revealed to The Argus: "He's had a very slight setback. We had to make a decision whether to play him or not take the risk.
"We decided not to take the risk, hence he wasn't on the bench.
"It was really a precaution. When somebody's at a stage where they've come through an injury and they are at the end of it, if you are still a little bit unsure then it's not right to take that risk."
The winger only has four Premier League starts this term, along with six sub appearances.

Read more at

原本話小傷傷幾日
傷傷下傷個半月都未得

新陣？

aj

march18場有17場正選

knockaert就成日比人收，反而上季march就得18正選18後備，knocky就無態都27場

locadia真係笑死

點睇巨根後衛準備回家

一早應該出knocky..

屌又無k11

屌又無a16

a16傷左

炒CH未

1:1

燈左 btw 降班都唔會炒CH架啦

可以預期下半季都唔會見到knocky有機會正選

已經跌到翼鋒第5選
多得列治史迪拿
不如轉會啦佢

可能1月就走

我想佢走 去卡迪夫城呢d都實有正選 當打之年唔好浪費時間啦 march擺明係未來大佬，Aj又後生
唔係話奉旨要正選 但有貨交下場又坐番低
其他人無貨就 正選到2046
CH咁撚多貴價貨要用
AJ, Locadia, Izq，其實佢本身都應該諗住慢慢比佢地坐正，knocky失勢只係時間問題，加上契仔場場正選(19場波18場正)
最慘係今季佢開季開得咁好，無啦啦無左正選真係慘，依家計計下應該已經落到第5順位，izq>march>AJ>Locadia>Knocky

但卡迪夫城降硬班

去其他聯賽搵食啦 唔想佢到對番佢 德國應該幾啱佢

英超黎講佢體型太蝕章，又太上腳，英冠就話技術型可以玩死班高大衰，所以真係唔會夠AJ同契仔爭，l9打winger都有高空優勢，佢都總算係英超踢左一季半正選既，都算圓夢，下半季應該正選一兩場都難，走啦

唔係，係般尼，富臨哈多屎

唔好唔記得般尼上年第六 cardiff係降班首選咁濟

現哂形啦
用joe hart唔用heaton無人指揮防線

7先啱

3個前鋒，vokes barnes wood都唔夠班，佢地打高q大棍拍巴士就應該用vokes，但vokes又坐多過踢，上季重用wood barnes 條防線穩就入唔到波都頂得住，今季攻防都唔得

我想講搬泥既問題唔係前鋒
係中場
0機動力

垃圾中場

今年古蒙臣多傷
其他全部行行企企遮下線 無人串連到
根本場場就後場9斬比雙塔爭 爭贏左仲要hold幾腳先等到人幫手 點踢

hendrick cork呢d垃圾黎

Cork廢到英冠都立足唔到
話時話 lennon去左邊？

cork咁都仲係英超生存到，但年年都踢降班膽
年輪廢到係般尼都無得出?

Cork就係廢到一個點都可以係搬泥場場正選
雲尼亞理都要炒既時候 都唔明dyche點解仲生存得咁穩陣

其實dyche根本壓制左隊波既上限。

好有早兩季stoke既味道
成班大舊又高又老跑唔郁既一隊波

knocky借過去幫下手應該唔駛降

絕對岩用 但白禮點解要幫搬泥

賣囉咁

雖然上季第7
但對比下d人腳
白禮頓真係完勝般尼

其實細球會都係同一套路架啦
一班人踢上黎 最勁既比人買走
淨低既團結季季護級
但因為無錢買人/買錯人 加上主力開始老 就走下坡
捱到捱唔住果陣就到來過

岩

Chris wood呢d英冠全勤都入唔到廿球既就當寶

英國近海個brighton? 以前讀書成日去。

yes 所以叫seagulls?

大家點睇David Button / 對佢有咩期望
黎緊相信佢會係白禮頓其中一個最大焦點之一

冇機會出啦都

其實細球會真係好睇班主肯唔肯大搞 肯大搞就好似everton/wolves咁 唔肯就好似newcastle咁 聽天由命

dyche上次降班都冇炒 就算今年要降都未必炒

閪到爆
泊幾十年巴士 大腳兜上去就算想長留英超

講吓嗰到係點比你地知.......
1, 好多gay 佬
2, 有1個賭場/大 mall/ 2個離岸 pier (1個燒左) / 海量bar 同 Bed and Breakfast
3, 無數 chinese 同 korean
完

係人都知啦

下場Button應該正選呀嘛
後備Steele

呢一個幾月都無Maty啦
button一黎就要擔正一段時間都幾大壓力

steele 明明之前都算係英冠一線龍
做乜過黎做第3號

7日踢3場，下場會有knocky bissouma啦掛，孖廚，普巴抖下啦屌

2個都係0英超經驗
所以龍門方面真係好有睇頭會發展成點

兩個都係年紀唔細係英冠打滾多年
其實係咪真係要買哂兩個

可惜係借走左後生仔

David Button

knocky後備都無

好慘 想佢過德甲

我估係同CH嘈/要求轉會
頭幾場3助攻踢得勁好
之後CH擺明因為AJ係貴價貨所以用左AJ
到AJ傷左又推番契仔落黎場場正選
到izq傷埋就推locadia落黎，佢變左第5翼鋒
點會仲甘心呀屌

仲話係tactical
人唔笑狗都伏
擺個20歲新仔係後備話係tactical

Button甩手

1:0

Button靚救

1-0 完
Locadia連續2場建功 由後備變主力了
Button好腳頭 第一場英超就0封拎3分

AJ, Izq, knocky全部走得了

Propper有球轉身靚到

百屌成材

Izq唔會走啦

有契仔，l9 一人一邊

睇番north stand chat
好多人覺得knocky唔好彩，季初踢得咁好就無啦啦比無表現既貴價貨取代，之後AJ傷左用番佢已經洩左度氣
同埋連locadia都扒佢頭，march又永續正選，佢唔灰都難，1月應該借/轉會，希望佢留到係英超啦，絕對唔係英冠級

btw north stand chat 唔批人既屌

真係估唔到Locadia可以打返起，Bernardo 頭幾場睇到嘔血，而家又打得幾好

睇黎英倫感覺真係唔太適合伊朗腳踢波既地方
aj兩個喺英冠既同鄉都一樣踢得好差

未有太多機會比到aj 希望下半季返黎可以見到佢嘅真正實力

如果個個坐下板凳就要走 咁全隊唔洗要後備 踢11個算

頭8場3助攻 踢番英冠個時水準 9月球隊最佳球員
之後都要比AJ搶左個位
ch話原因係competition too much, he didnt need to do even better to win back his place
唔灰都難啦，坐左3場之後已經洩左氣
擺明係因為買左貴價貨唔可以唔用先踢佢落板凳

反而march踢no.10完全無表現都場場正選
之後gross歸隊又直接比佢踢番翼 連輪換都唔駛
20場波19正選1後備
最近係好波，但knocky 踢得好就要坐，march踢得唔好就去番翼位場場正選正到好為止，明知march, izq同aj係未來重心，佢唔想走都難

March一定要正選
knocky走唔走都要棄用

即係izq aj l9一人踢30分鐘一場

防守密度，節奏，差太遠，要時間去adapt

其實諗諗下，knocky根本係窮人版山狗

連啲性格都差唔多

場上電兔
好憎比人換出
手指指好多肢體動作
獨食
扭波勁

k11應該走得，433已經無用武之地，另外兩隻翼番左黎之後佢應該要坐看台。
個時升班佢咁開心，估唔到係惡夢，衰左成季，開始有表現就比人棄用

踢德甲荷甲其他歐洲聯賽班伊朗腳都有好表現

英超防守密度同速率都太高

究竟想囤積幾多中前場，march gross鐵膽，Murray Andone Locadia 3個起碼同時出兩個，即係AJ Izq Knocky Mskani 競爭一個位

knocky

踢成點聯賽都唔會有得出,knocky今個月都係走啦

算啦 依家又應該唔走住 ig都開番 開心番

岩岩有得出有波入咪開心
坐多幾場仲唔反枱咩
連坐5場英超了

如果走 希望踢英超/德甲啦
踢英冠好徙

夠鐘換人未，andone，knocky

一齊

正式開波

下場knocky>march ok?
march係咪真係勁到值得21場正選。。。

照舊係個11人

估到啦 hughton 不嬲都係咁

下半場又係咁既換人

knocky summer真係應該去列斯聯 如果升班
比爾沙既波岩佢踢
hughton咁撚保守 剩係鐘意march呢d

但如果佢咁保守
前面點解唔係a10
而係罷個唔跑既老野

因為hughton成日覺得要搵muarry做支點 同埋想靠死球

唔會賣俾競爭對手啦

bong真係廢到仆街

咁佢始終都係球會名宿
無佢都唔會上到英超
成人之美好應該
唔通唔想比佢打番自己就要迫佢落番英冠咩。。
雖然都有可能翻法甲

失敗十一人

上面條友咁多個回應都係叫洛卡特走
仲要話唔係去般尼就係去列斯聯

難怪之前曉頓死都要出貝拿度 而家冇咗佢先黎覺得佢重要...

簽多個左閘啦真心

又65分鐘先換兩件?

反而bruno真心可以間唔中用番下。。。

今日早咗五分鐘

早左 60分鐘

又係呢兩件 又係換走個兩件
諗起雲加

雲加玩幼幼 曉頓玩老人

雲加近年都玩老

Brighton have lost all nine of their Premier League away games against 'big six' sides by an aggregate score of 2-19.

排得咁保守但9場一分都攞唔到，既然係咁做乜唔放手博一舖

作客 Big Six一分到攞唔到好正常, 同埋其實我哋守得好好，反而如果你同人鬥攻俾人大炒，對士氣好大影響

9場攞一分都唔難吧

其實睇番對阿利曼個幾場都只係差少少 一分都攞唔到係肉酸既 但係表現黎講真係可以接受有餘 除左bong

下場應該到屈dee愛將，knocky坐到第38場
march要踢足37場正選

仲係場場都係個11人

輸兩場比big6都算，比fulham贏2球都仲可以完全唔換，班正選真係完全undroppable?

一入唔到波
只要唔失波 真係無80分鐘都唔會換人

尋晚查查踢左一百分鐘
表現相當唔錯

同knocky一人打一邊係可行
不過ch鐘意local boy同l9客串

護了

西波

呢班人根本應該正選

locadia 咁樣扭一扭，下場可能見唔到佢，不過都11日後先下場

上場對Burnley 真係唔好彩，
March Locardia 同埋P. Gross 射爆Burnley 咁制
都俾Tom Heaton 不停神救

Tom Heaton highlights in Brighton Games

差唔多要落獲啦睇黎ch

肯雪下march未

查查造波 永無甩拖

對哈多士拿唔到3分窄窄地

中楣

andone>murray
izq>stephens啦屌

No....

屌你Stephens d波真係睇到燥

也漢巴殊換出
izq入替

izq加knocky真係最佳兩翼
march坐下啦

knocky ANDORE

Izq Knocky Andone 呢3個應該要係護級鐵三角
屈dee可以後備入黎
march就算數啦防守型中場

查又真係射得幾靚喎

Muarry真係老了

A10正選啦

後備殺手好過啦

唉見到查查正選,岩岩見到白禮有波入
部腦又Load左陣先知入波邊個
喺過程中我嗌左好多查查,點知原來係murray入,傷心
到底查查你做緊咩

加油 白禮頓 護級努力

射門次數13比2
輸球12碼唉
依家完全失勢1分當贏

屌你knocky

世界波 屌你

臨換出去黎球咁既波 如果唔係呢球波下場可能已經失左正選比番march
同埋如果球證嚴d已經紅左

真係

都係換走 因為揹住個牌

Jahanbakhsh nearly did-a-Knockaert himself

即係咩 查查又派膠？

knocky入完到佢曲墜遠射
高出

你估完季開齋未

有正選打都好好啦

其實雲安浩太任得knocky自己舞

睇錯雲安浩太
心諗日本仔？

講返球波
佢咁任人舞通常係輕敵掛
見你比人雪左咁耐，睇少你
結果付出代價
所以幾時都話球場上無一秒鐘係可以鬆懈

應該係呢個位覺得無乜威脅
寧願放射都唔比你殺入去

今季既也漢巴殊咪好似上季knocky咁
有威脅但無G無A

都幾肯定條友冇睇過brighton就打篇野

不得不承認AJ真係好福星味
對上兩場正選 你話佢落場透明 ok
但豪奪六分已經係一個證明
佢係個能夠帶比球會好運既球員

唔係唔岩用，而係CH永遠等勁耐先開始用新人
但Locadia依家又無左位

被海鷗從手上搶走薯片 英躁男擲牠向牆判罰$7000

#49 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
brighton

今日入波闖四強

今日應該knocky拍izq

chacha

輕鬆比人搶走個波

gg

2-0

咁都和到

要踢十二碼

Murray miss

呢隊垃圾

1-0

1-1

2-1

2-2

3-2

3-3

對面炒左

4-3 反超

4-3

4-4

5-4

完

4強

嚇到仆街

人柱力型球員，換走= 贏波

佢黎吸撚走對手啲運

伊朗國腳加盟首季 白禮頓唔知幾多廿年黎首晉盃賽四強

咁撚快抽左既
要對鏝

希望佢可以進步到係後備席都吸到對手啲運啦

對鏝 四強人地會全力了
順其自然啦

下場march應該會搶走AJ個正選啦

點會有人支持呢隊波

點解冇？

唔係英國本土住既都會支持隊廢隊？

洗唔洗同你交代係咪英國住？ 死猁狗真係麻鳩煩

可憐下你

有無人key返AJ個樣落去
無就我key

係都key march

好似企係個backdrop前面影相個d球迷

你咁講講又幾似

洗撚你可憐 死開啦on9

Viu播30號的聯賽,希望靚仔又好波既查查有得出場啦

應該出march..查查上場真係慘不忍睹

march上場mvp都無得出 又出AJ

今日有免費查查

燈撚到你

查查今日就要喺電視機面前搶到第一個英超入球

查查

護級6分波

入到波先講啦查查

他只是個孩子啊

25歲

玩完

查查救世

查查入左去沖涼

無場真係無希望了
連佢都走埋

有行運王孖廚

孖廚傷埋，應該miss硬 semifinal

查巴

頭十五分鐘係咁前場迫搶，之後冇乜見過佢

算啦呢場都係當攞下經驗

下場唔該落板凳啦
knocky加 izzy

下場仲係聯賽？
都好既 等到四強先出黎對鏝一鳴驚人仲正

下場係4強

march傷左 應該係knocky加jahan既
但jahan咁差 izzy>jahan都唔定

聽聞曼城有個閘位出現危機
話唔到查查有機會救世

查查一鳴驚人了

查查要帶領我們走進決賽了

propper同查查爭波踢
又要唔中龍

查查搏到罰球,叻啊

留意到連續幾個回覆都有查查

查查同人講手!

獲加想搞查查

查查建奇功!!

屌,no red card 查查可惜了

點解你地全部唔睇既,得我撐查查同白禮頓

查查好撚有鬥心,仲同緊walker鬥屌中

查查既隊友knockhart差啲

OK啦...即係查查今日
都搶到幾個大頭shot

查查比walker撞完果個驚訝樣都幾cute下

查查令人攞黃

查查加油

查查今場堅係搶鏡,你地無睇走晒寶

查查池左

查查今晚係幾fit搞到對面攞曬牌
換咗伊斯就輸撚曬

係
查查令對面好燥

獲加一早紅撚咗啦 黑鳩我白
同埋查查令到佢同丹尼路都攞黃

如果主場應該有得打，唉

獲加個球如果係頂個肺應該紅撚左

izq復出之後沉到好離譜，應該要季前重新操過先用得。。

KNOCKY

今場mvp唔係佢就係dunk啦
一定比佢踢正選踢到季尾啦，要比march出收都係收查查

今季MVP我反而覺得一係洛卡特，一係沙恩杜菲。上半季鄧克表演幾好，但下半季真係比下去，反而沙恩杜菲好過佢。
而最有驚喜就係貝拿度，係左閘個個都鳩下鳩下嘅情況下，佢表現最對版。

你尋晚隱形

knocky英超得16場正選
其實季初好fit 攞埋8月定9月pom
但係係都要出貴價貨
依家查查明顯唔得

你尋日有無睇架
佢好有用 最少尋日

完全唔記得琴晚有出過

好難捉摸啊

此外，每月最佳金球獎落在白禮頓的翼鋒查漢巴殊隊友安東尼洛卡特之手，他對水晶宮之役從右路推大位左腳妙射，皮球貼柱彎入。該場比賽，白禮頓作客以2:1獲勝。

此外，每月最佳金球獎落在白禮頓的翼鋒查漢巴殊隊友安東尼洛卡特之手，他對水晶宮之役從右路推大位左腳妙射，皮球貼柱彎入。該場比賽，白禮頓作客以2:1獲勝

查查

如無意外今晚照舊
march應該未得
所以查查正選

Brighton係南部黎講 真係幾chill 藝術文化氣息好重 多gay bar

無查查

有後備

踢乜春

無查查唔識踢

KNOCKY做咩鳩

停3場=差唔多收咧咁擠
連續兩季都有一野咁樣紅
d脾氣真係

佢地踢到躁 我地睇到躁 屌你老母成班踢乜撚野
戰術咁撚差 打個人又唔撚得

降班好過啦屌
一係就炒曉頓
佢教乜春

下半季除左連贏狗仔隊同水晶之外有無攞過分

明明上半季好撚勁
特別主場

今季真係柒 傷撚咗Gross就唔撚識進攻咁...

睇落卡城下場會贏
成隊士氣低沉 連knocky都無埋

咁剩兩分既話佢地打fulham crystal palace攞一分我白都仆街
我白睇落無乜邊場會攞到分

其實下場如果死守拎到一分都夠護級啦
卡城 d 賽程勁難踢 又俾球證黑

主場失三分就真係無野好講

慶幸既係查查今場完全無戰犯成份

卡城仲有場對fulham...
白頓d賽程仲難打 又無哈多士富臨打

之後3場有正選睇下佢點

只要下場嬴就無事

和都無乜事
但今日個場睇完之後。。。

On the incident he added: "There's no doubt I've seen far worse challenges but what I will accept is that it's a reckless, emotional challenge.

"When things are not going well for you it can be an emotional game but as a group of players you have to deal with it.
"As a team we didn't deal with it and Anthony didn't deal with it well enough and he was rightly given a red card."
However, Bournemouth manager Eddie Howe felt the the lunge from Knockaert looked worse than it actually was.
He said: "It was a late challenge but I don't think Anthony has meant to hurt Adam

跛頓

跛奀

knocky係陣中始終都仲係最有卡士個個
無埋佢呢3場又0入球了

輸左咪輸左 咁快咁衝動 下場6分波輸緊波先燥底啦

咪係囉唉
佢真係幫唔落
4隻翼得佢有能力製造入球

唔關事已經好番
季初好fit攞埋8定9月mvp
之後無啦啦重用契仔查查 同埋孖廚係永續
查查傷 izq傷 到番佢 佢坐完幾場就差哂
之後有兩個月都寧願用locadia 打翼都唔用佢
直接佢fa cup好搶鏡先比佢復任正選

巴打竟然冇睇查查?

可以準備降班

睇緊Ajax啊

卡迪夫贏^埋降左班既Fulham 就。。。

淨係睇數據 唔通呢場主攻卡迪夫城

無啦

唔掂喎老友

有查查啦

Brighton 地方好靚

支持主場同曼城打喎

查查有波入我比伊朗革命衛隊打死

臨尾香

無knocky真係仲更加無可能入波

Ch完季一定要炒

水貨 成季 0G 0A

心痛

廢撚到痴線

查查連後備都無

喱隊閪野搞咩
唔係卡迪夫柒柒下
晨早降左

點解可以變到咁柒
明明上半季好勁
仲記得對住阿仙奴黎屌

murray咁都唔入

一早應該要擺洛卡特正選啦

佢咁撚勁都唔出，教練炒得啦

點解個教練會貶佢打後備

馬治查查親生仔咁款

on9囉，咁既陣連續7場無波入

曉頓算係咁 無佢Brighton上唔到黎英超

你睇佢下半季先啦，佢下季仲係咁教一定降班

睇過幾場，都唔明點解個馬治可以取代佢

上半季真係好好波 希望下年會有改善啦

唯一解釋係馬治肯多d落去守

隊波想進步一定要炒啦，毫無板斧，仲要依賴一個老將中鋒，最on9係洛卡特咁勁要打後備

曉頓後衛出生 教防守真係有一手 但進攻真係不了 又狂買水貨

淨得防守好有咩用，米堡一樣降班

比多半季曉頓睇下點先 話哂無佢無今日既Brighton, 唔似你咁25

查查上場換走果陣仲笑住同曉頓攬頭攬頸

我淨係鍾意洛卡特ja

根本呢隊野好多支持者都係球員迷多過迷間會 你迷洛卡我就迷查查

咪又係得查查個d

馬治最近都失寵

knocky之前無正選係好撚on9
但佢有番正選又發矛紅牌，抵佢坐既

防守翼鋒場場出波省人

無knocky 升唔到班就真

Dunky

仲有兩場 算唔算安全
cardiff 點都贏唔哂兩場掛

拿到重要1分

安全
但完季一定要炒CH
得佢會唔重用knocky 重用march
睇唔到有3隊會差過白禮頓
下年仲係梅利又係死硬
knocky出咁靚佢唔中龍

呢d關鍵時間連續2場出個廢左武功既izzy係咩玩法

明明上半季好地地有頭十
本身仲諗住去睇煞科
不過近考試

上半季knocky kayal攞完motm之後入雪櫃屌佢

睇番knocky 踢左16xx分鐘已經2g6a
平均200零分鐘有一球g/a
但都成日要坐(攞完紅牌要後備先就無得講 佢抵死既但之前勁多場攻唔入都唔用佢)
march防守係好d 但又過唔到人又出唔到波 打閘啦屌

March完全唔係進攻材料黎

防守好就場場正選係咩玩法

我覺得下場同阿有得踢

睇下阿既戰意

btw出knocky啦屌
不過睇死佢又係出march

真係估唔到我查第一個英超入波會係對阿入到 仲以為今季一定顆粒無收
愛美麗多謝你咁慷慨

守唔守得住曼城

人地去到最後一埸仲爭緊冠呀

負負碌碌咁又一年成功護級

護級完成 可以被人大炒了

CH唔炒下年死撚硬

希望好黎好去 完季自己走啦 話曬都帶我地升班

廢到一個點
完全唔係英超級教練
只係升班專員

屌你0入球0助攻場場正選
knocky 2球6助攻場場後備
走啦

我希望你唔係講緊A字名 J字姓果位

啊 查查正選

開齋

係

Knocky走啦

查查的波稱得上十分之高超

點睇查查

有咩講 十二碼囉

本來查查唔應該做防守果個 佢喺呢度係勤力既 只係犯左啲錯

番荷甲啦

Alireza now has one assist. To the opposition.

開左助攻
多謝auba

查查啱啱

唔駛咁絕情呀半場即換 唔睇了

我係白禮頓fans呀

如果無換走查查
唔知個十二碼會唔會肯讓比佢開齋呢

其實今季埸面上唔算差，係啲6分波成日唔知咩事輸左
首先下季支持Hughton 留任
買一個有能力打單箭頭既前鋒
買一隻翼（aj真係唔適合英超，太慢）
一個CAM (Gross 係勁，但係冇速度同扭波，同埋要後備)
一個防中 （8+24 唔多硬，中埸成日搶輸

今季買返黎既，Bissouma, Bernardo, Montoya 同Andone 都對板

其實今季有幾場都唔抵輸 好似對利記個兩場咁
至於hughton我就覺得都差唔多要走 佢真係再幫唔到隊波進步 特別係攻個方面 如果請到肥賓番黎就好
puel都唔錯
買人方面就
前鋒買個muarry後生版 mitrovic幾好
aj就睇多半季 再唔掂就希望有中超睇中佢啦
翼冇人走既話我覺得可以等1月再買唔遲 始終仲有Percy tau同gyokeres
cam就收番阿根廷仔
防中係首要目標 要upgrade stephens個位 最好就順手執多件中場萬金油
閘位最好買個人爭下正選踢 bong太廢bruno老了

AJ其實唔適合一啲唔主崇進攻而缺乏射門既球會 佢踢得好吃力 無波上腳 已經唔係射門腳頭差唔差了 根本連驗證佢射門最後一腳既機會都無乜見到

係，最重要就係揾人replace Murray and Stephens
其實咁進攻會好好多

想睇下兩個中堅頂唔頂到曼城

主攻既球隊佢又唔夠班踢正選

唔好玩啦 我地皇者獌對住鏝城都要比人456

主攻都會有唔夠勁既
例如西甲包尾果隊huseua
都係睇球隊風格既啫
再數咪早幾年黑池都係主攻

支持留任?想降班?
佢咁撚保守 根本唔岩Knocky同AJ踢
正路佢兩個應該係正選最佳選擇
但偏偏佢太保守 個翼要助守多過攻 搞到March 重用
所以knocky同AJ上陣時間分薄哂

佢同knocky踢拖肥糖 般茅 都好過踢CH波

感動
巴打肯為AJ講說話
雖然數據上真係好渣好唔抵幫

都係講句公道說話，佢個d波根本完全唔岩佢兩個踢，打翼第1樣唔係講攻，係講番去守

之前有段時間有起色，好似係aj加knocky 正選，之後又march番

個查漢巴薯廢到爆炸

守唔守到鏝呢

呢度好快就會變做猁區

英超冠軍掌握在我手

睇個勢下屆降撚硬

換教練

基本上每屆既英超尾四去到下季都有好高機率會降班

上半季同下半季差咁遠
最大因素應該係老年梅利無力
痴撚線36歲老將渣足一季
之前踢水晶宮佢都係爆一期之後就唔得,成28 29歲先上到英超又一路都唔長期係正選,都ADAPT唔到個身體去磨足一季,
GROSS傷左一段時間
MARCH 又供應唔到比佢, AJ唔岩踢, KNOCKY成日比人收, IZZY傷到變左半廢人

Gross射幾碼空門射到界外球

成隻腳方向都錯左

果然係德乙名宿，隻乙組腳仲係度

十卜

支持

最後一場完無march同Stephens

我地今年做qpr

knocky球球死球都斬到人頭上

屌1分鐘持久力

Bruno

曉頓比人炒左

andone 夠班踢正選未

大革新

以下半季咁既成績，炒好合理

忍到完季先炒已經俾足面

請比爾沙啱唔啱用？

而家傳史雲斯果個 真心唔睇好

佢正喎 舊年差少少就帶到史雲斯護級
我覺得佢講野好正 成個文豪咁
上季對猁係部跑車但史雲斯可以塞爆佢果個比喻

potter教ostersunds勁到

今年先上任咩上年差d就護到

咁都唔炒降左班就喊都無謂
睇下knocky一正選又助攻
1800分鐘2G7A
邊個夠佢勁

佢未教過英超架 史雲斯降班先請佢

哦原來你講現任

係啊果個乜春potter 所以先唔睇好

又教得唔係好

抵死炒教練 用廢我查

查查是無辜的

potter教，march末日

查查生機？

查洛兩翼

好睇喎咁

白禮頓希望在樸達帶領下，不僅打護級戰，而是衝擊歐洲賽。主席布隆更指今次任命不是賭博：「樸達擅於以漂亮踢法去建立球隊，同時注入強勁的鬥心及團隊精神。我們很期待球隊連續第3季的英超。」

查查有救

雙翼齊飛

一早應該咁啦

條友cv麻麻

查查搞乜又返去荷蘭。。。

Transfer window 幾時開

今季仲要靠 Glen Murray 就收得皮

🕊️ | Brighton have announced the signing of Genk winger Leandro Trossard.

The 24-year-old Belgian registered 14 goals and seven assists in the Jupiler League/play-offs last season.

隊波好多翼

我覺得查查死硬架啦
照睇賣返比荷甲

根據博彩公司「 Betfair 」開出下季英超領隊被炒的賠率，其中剛上任車路士領隊的名將林柏特的賠率為 1 賠 6 ，與曼聯領隊蘇斯克查同為大熱門，而帶領白禮頓驚險護級的格拉咸波特 ( Graham Potter ) 則為第三熱門。

做下功課先出黎鳩up啦戇鳩

k11做乜會去左fulham

睇落knocky Jahanbakhsh 走，march會不受重用

希望最後唔好走雖然skysport都出左

話傳佢去左做體測 講真佢留係度應該無正選，所以先走
不過真係無計，第1季英超踢足大部分場數沉到爆，第2季in and out of the team,時神時隱形，成日發悔氣，場場比足100分，但真係唔夠team player，護級隊黎講呢種踢法既球員真係唔夾，同埋咁難得搶番正選最後幾場又無得踢，只可以怪自己魯莽紅牌

同埋發覺佢好似換入黎既表現係好過第1分鐘開始踢，次次60分鐘前換入黎都有表現，但正選就唔得

白禮頓個新教練以前係瑞超已經靠一個伊朗翼carry（查查國家隊友）
希望新季都係

希望啦
曉頓上季踢法搞到啲進攻球員個record花晒
好憎佢

可惜呢度係英超

所以knocky點解要走..
換左個進攻教練

可能Potter踢法真係打得好癲呢

咁點解knocky會走

今日熱身賽輸左比富咸

我白下季真係降班膽。。
同錫菲聯